export const data = [
    {
        question: "La Hemofilia es un transtorno de la coagulación.",
        choices: ["Falso", "Verdadero"],
        answer: "Verdadero"
    },
    {
        question: "La Hemofilia es:",
        choices: ["Hereditaria", "Contagiosa"],
        answer: "Hereditaria"
    },
    {
        question: "La Hemofilia la padecen:",
        choices: ["Los Hombres", "Las mujeres"],
        answer: "Los Hombres"
    },
    {
        question: "Las hemorragias se producen por deficiencia de:",
        choices: ["Vitaminas", "Factor"],
        answer: "Factor"
    },
    {
        question: "Existen dos tipos de Hemofilia.",
        choices: ["Falso", "Verdadero"],
        answer: "Verdadero"
    },
    {
        question: "La hemofilia “A” es debida a una deficiencia de Factor VIII, y la hemofilia “B” es causada por una deficiencia de factor IX.",
        choices: ["Verdadero", "Falso"],
        answer: "Verdadero"
    },
    {
        question: "La Hemofilia tipo ”B” es más conocida que la tipo ”A”.",
        choices: ["Verdadero", "Falso"],
        answer: "Falso"
    },
    {
        question: "Los factores de coagulación son proteínas en la sangre que hacen que ésta:",
        choices: ["Fluya", "Coagule"],
        answer: "Coagule"
    },
    {
        question: "Los factores de la coagulación son en total:",
        choices: ["13", "8"],
        answer: "13"
    },
    {
        question: "Qué sucede si falta un tipo de factor en la sangre?",
        choices: ["Sigue el proceso de coagulación", "Se rompe la reacción en cadena"],
        answer: "Se rompe la reacción en cadena"
    },
];